[集思廣益]用digital marketing抗衡日L日洗腦記者會

除左連儂牆連儂電視民間記者會自己洗family group之外，有冇可能做digital marketing落廣告出超短嘅片(5秒內)同文宣？
Target audience係中游嘅師奶們，嗰啲覺得香港好亂影響區內樓價嘅人。

Sor我開新po純粹係專注討論下

暫時諗到：
Facebook
Youtube
Line
BTS related app? 我淨係見過我師奶同事玩🙈
麻雀game app
Sugar crush? 仲有冇人玩
有冇其他提議？

我見港人港地都落YouTube ad 仆街！！！

推

推推

Youtube係人都落得架
Google點會唔approve

所以要跟返佢地玩法 洗腦式呀

真心有得諗 藍絲page鬧到攰
值入式佢地玩開嘅apps website
俾佢地睇下佢地睇唔到嘅資訊
我搭地鐵都成日見啲廢中係咁打機
但唔知啲廣告落幾錢同佢地會唔會唔俾山
有冇廣告行業巴絲呀

推呀 有冇廣告marketing巴絲呀

自推

有！金鐘regroup, pm me

我覺得都係一個好方法，個仆街林鄭話日日開記者會，咁我地就日日落d超短廣告等d中立同淺藍接觸多d相關資訊，睇下邊個有效d。

push

1. 政府新聞網

2. 香港警察

3. 幫港出聲

4. 向香港警察致敬

5. 中國外交部

6. 民建聯

7. 港人講地

8. 人民日報

9. 香港討論區

10. Baby kingdom

神聖啲baby condom我竟然漏左 多謝大佬

喂死啦 係咪P牌冇得PM人 我7 唔識

你留tg比人啦，不過記住做好privacy setting ，唔好show電話number 之類個人資料

Thank you dai lo very much

My tg @odiemoment

Good idea

政府occupy 左傳統媒體
我地更加要向其他媒體反擊